Bonjour ;
Voila un projet de développement Web avec le Framework Flask (Python) 
C’est une application Web de qui permet un affichage de certains virus de la famille des « Microviridae » et quelques informations concernant ces derniers, mais aussi un graphe permettant de visualiser le taux de GC % tout le long des génomes de chaque virus 

étape pour lancer l'application :
    export FLASK_APP=app.py ; 
     ; export FLASK_ENV=development
    ; flask run

voici le lien vers un dossier drive contenat l'ensemble des fichiers HTML_CSS_applicationFlask -----> https://drive.google.com/drive/folders/1LMemtrr8tVIuTnfwwoD-hselW1m8-kzy?usp=sharing 
